<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>СпортоЛюбитель</title>
    <link>https://toparvion.run/</link>
    <description>Recent content on СпортоЛюбитель</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Sep 2019 02:00:00 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://toparvion.run/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Беговые маршруты Чемала (Алтай)</title>
      <link>https://toparvion.run/articles/2019/altai-routes/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2019 02:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/articles/2019/altai-routes/</guid>
      <description>Это заметка не о прошедшем соревновании, а о подготовке к будущему. Точнее, об одном этапе – отпуске. Летом 2018 и 2019 годов я отдыхал в Горном Алтае и в промежутках между типичными занятиями туриста-булки намотал ≈150 км бегом по живописным местам Чемальского района. За это время сделал несколько интересных и важных наблюдений, которыми хочу поделиться с тобой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Эстафетное плавание “Кубок Клубов”</title>
      <link>https://toparvion.run/articles/2019/open-swim-cup/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 08:43:18 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/articles/2019/open-swim-cup/</guid>
      <description>–Вам есть 180 лет? –Да, есть. –А девушка у вас есть? –Дааа. –Как зовут? –Кирилл.  Примерно такой диалог можно было услышать теплым июльским утром на пляже парка “У моря Обского”. И здесь нет ни одной опечатки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ЗаБег.РФ 2019</title>
      <link>https://toparvion.run/articles/2019/one-run/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 08:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/articles/2019/one-run/</guid>
      <description>Говорят, самые страшные водители по числу ДТП – это даже не новички, а “псевдоопытные” – водители со стажем около 2-х лет. Ощущаемый ими уровень мастерства зачастую сильно выше реального, поэтому они выкидывают значок “начинающий” на помойку вместе со страхом ошибиться и начинают вытворять на дорогах то, чего новички себе не позволяют, а профессионалы если и делают, то правильно. Оказывается, такая заносчивость свойственна не только водителям, но и бегунам…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Майский трейл в Белокурихе</title>
      <link>https://toparvion.run/articles/2019/may-trail/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 08:43:18 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/articles/2019/may-trail/</guid>
      <description>Пробежав 11 км по рыхлому насту Обского моря на “Белом Трейле” в марте, я понял, что у организаторов серии забегов “Taiga Trail” легких дистанций не бывает. Однако перспектива провести первую часть майских праздников в Белокурихе, да еще и совместить отдых с забегом по живописной пересеченной местности, показалась настолько заманчивой, что я решился и взял слот на среднюю дистанцию (17 км) на второй забег этой серии – “Майский Трейл”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SwimRun Atlant 2018</title>
      <link>https://toparvion.run/articles/2018/swimrun/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Aug 2018 08:29:03 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/articles/2018/swimrun/</guid>
      <description>“Блин, я тоже хочу!” — подумал я, прочтя год назад заметку Игоря Родионова о его участии в SwimRun — спортивном соревновании, где участники преодолевают смешанную серию беговых и плавательных этапов на пересеченной местности безо всяких транзитных зон, т. е. и бегают, и плавают в одной экипировке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>43-й пробег памяти В. Рыцарева</title>
      <link>https://toparvion.run/articles/2018/rytsarev-trail/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 20:37:08 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/articles/2018/rytsarev-trail/</guid>
      <description>Впервые о забеге с такой фамилией я услышал сразу после второго в своей жизни полумарафона (ЗаБег.РФ). Впечатления о том забеге были еще горячи, и на их фоне предложение пробежать через две недели еще 22,5 км по пересеченной местности со всеми ее косогорами, корнями, кустами и прочим звучало, мягко говоря, авантюрно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Календарь стартов</title>
      <link>https://toparvion.run/competitions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/competitions/</guid>
      <description>Будущие старты  2020  Календарь стартов на этот год ещё не сформирован, но когда будет – поделюсь 😉
 Прошедшие старты От недавних к давнишним
  2020  🎿 Эстафета ИЯФ Дата 16 февраля 2020 г.
Локация Новосибирск, л/б А. Тульского
Тип эстафета, 4 этапа Стиль коньковый
Дистанция 5 км
Место 28 из 46 на этапе в личном зачёте
Время 0:16:15,7
 🎿 Вечерняя эстафета Дата 13 февраля 2020 г.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Об авторе</title>
      <link>https://toparvion.run/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/about/</guid>
      <description>Владимир Плизгá   С детства не любил физкультуру. Уроки по ней казались долгой, порой тяжелой и всегда скучной тратой времени… Куда веселей было наматывать километры в “Казаки-разбойники” или гонять по двору с мячом! Хотя, если задуматься, эти игры – та же физкультура🤔
Разница стала окончательно ясна лишь мне взрослому, когда стал сидеть за компьютером по нескольку часов в день по профессии и чуть меньше – в качестве хобби.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>