<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Все очерки on СпортоЛюбитель</title>
    <link>https://toparvion.run/articles/</link>
    <description>Recent content in Все очерки on СпортоЛюбитель</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2019 08:43:18 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://toparvion.run/articles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Майский трейл в Белокурихе</title>
      <link>https://toparvion.run/articles/2019/may-trail/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 08:43:18 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/articles/2019/may-trail/</guid>
      <description>Пробежав 11 км по рыхлому насту Обского моря на “Белом Трейле” в марте, я понял, что у организаторов серии забегов “Taiga Trail” легких дистанций не бывает. Однако перспектива провести первую часть майских праздников в Белокурихе, да еще и совместить отдых с забегом по живописной пересеченной местности, показалась настолько заманчивой, что я решился и взял слот на среднюю дистанцию (17 км) на второй забег этой серии – “Майский Трейл”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SwimRun Atlant 2018</title>
      <link>https://toparvion.run/articles/2018/swimrun/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Aug 2018 08:29:03 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/articles/2018/swimrun/</guid>
      <description>“Блин, я тоже хочу!” — подумал я, прочтя год назад заметку Игоря Родионова о его участии в SwimRun — спортивном соревновании, где участники преодолевают смешанную серию беговых и плавательных этапов на пересеченной местности безо всяких транзитных зон, т. е. и бегают, и плавают в одной экипировке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>43-й пробег памяти В. Рыцарева</title>
      <link>https://toparvion.run/articles/2018/rytsarev-trail/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 20:37:08 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://toparvion.run/articles/2018/rytsarev-trail/</guid>
      <description>Впервые о забеге с такой фамилией я услышал сразу после второго в своей жизни полумарафона (ЗаБег.РФ). Впечатления о том забеге были еще горячи, и на их фоне предложение пробежать через две недели еще 22,5 км по пересеченной местности со всеми ее косогорами, корнями, кустами и прочим звучало, мягко говоря, авантюрно.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>